準備大飛去南美有冇得諗？

南美開始多人

搭紙飛機快啲

大飛去唔到南美。
你book隻櫃就去到。(海關放你走既話)

terrorists